[黃色裝修圈]有無連登仔條識整浴屏

個浴屏都用左成十幾年了 最近條路軌有D問題 下面路軌成塊玻璃FING曬出來
道門都開始好難推拉 真心驚沖沖下涼 成塊玻璃趺左落來 一野打爆個頭
D抽手當然都生曬銹啦 諗住成個換左佢算

有無連登仔有牌子/師傅介紹 或者 有興趣接來做
唔該曬

其實大家裝修都可以上來問下先 益自己人好過益出面D藍絲阿

我見香港討論區有D介紹依兩間 有無連登仔試過

大既依D款 單邊趟門 高度大既2米 闊度大既1.8米 SS304 上下層路軌 玻璃大既5MM厚

或者大既依隻

闊46吋 / 117cm 高72吋 / 183cm

你屋企廚房幾大？

呢2 間黃？

我有DIY 卡可代工

用緊eagle
我老豆睇住佢裝
叫佢整一條玻璃膠落座先 再座個浴屏落去費事遲D係個底漏水都唔撚肯
之前真係係個底漏水
叫佢上黎維修又hea整
整完又漏
我都費撚事叫佢再上黎整
又要約又要請假 曬我時間

自己買玻璃膠痴終於唔漏

永不再幫襯

其實點解唔自已整? 慳好多
ikea 咁痴痴貼貼咋喎

你又知呢度冇藍絲，總之應機嘅就叫佢講句藍絲性無能

我都同佢傾左陣 感覺佢都係有D流流地 我見佢德國果下 已經深感有D不妙
我一陣落上海街睇下TOCO同DD算

唔知 但都無巴打有興趣做

果度玻璃門 8MM厚 2米高.................
可以自己做既 不過你應該會厭煩到 俾佢賺算

試過夾硬整，失敗咗，成塊跌落嚟碎晒。好彩係強化玻璃，碎成一粒粒，如果唔係就仆街。